發夢夢見另一拎槍警員

叫郭立禮
FB: kwok lap lai
2015 passing out

自推

10

幫推，有無更多資料，唔想起錯底

推

Push

有人起咗

完全唔似狗女

老豆搵仔需要你

食屎啦黑警郭立禮

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日水炮車 明日坦克車

為咗升職可以去到幾盡

成年男士有70-80公斤，能踢飛兩個身位，果腳都係唔少力

似唔似？

應左蘋果辭職警個專訪
d差佬覺得開槍係光榮